世2到底係C朗定尼馬

技術我覺得尼勝一籌 但榮譽又牙朗 相比之下都幾難揀

鮑姐

鮑姐世界第一

鮑世一

屁馬收皮啦，比到盡佢世5咋

尼馬總會比阿朗同美斯勁既

不過唔係今年
過多2年可能差唔多
不過到時好唔好過包皮世三又好難講

尼馬扮傷同碌地黎講都算世1

佢今年都27喇
5，6前吹奏到依家都冇乜進步到
過2年就快30，巴西球王有幾多個可以過30都keep到
而且睇個勢呢2年除非美斯有大傷，唔係都可以keep到同屁馬嘅差距

分分鐘c朗美斯退咗休都勁過當打嘅尼馬啦

花王

法國樓主次次開咗個po就唔繼續討論落去

鮑世2

美斯先係世二

如果係同牙朗小花嘅全盛時期比基本上冇乜可能

一定係鮑姐

如果唔計單一年份，計全盛又好生涯又好

都好似冇討論價值

得朗迷/美迷先會覺得另一個垃圾

總之魔迪世一，世二慢慢爭

啱
根本樓主都享受比人追鮑

我驚屁馬早過美朗收山多啲

一世比美斯騎撚住

咁多負評，估唔到咁多人支持屁馬

鮑姐強勁d

以前我覺得世二係蘇牙,而家愈踢愈頹